幾時等到iPhone se出plus/2

如果真係有呢個design應該係apple最靚既機
利申部se就壞壞地唔知可以捱幾耐
及手機萬歲

se係用5s d用剩零件合出黎既環保手機
應該唔會出2架喇

6s呀

都係想要iPhone 4個design 變大mon 薄d 就得
雖然無咩新意但已經令我科水

我都用緊SE

se既機身,mon,指紋
6s粒U,鏡頭

好似係

5s->6s->SE

5s既機身,mon,指紋
6s粒U,鏡頭
先係

我唔介意佢黎緊用7 既零件繼續出
主要都係想要se 個size